日久見女神心

話說小弟我有機會拎到女神電話同佢傾計啦
一開頭都好好嘅，日日都傾到佢瞓覺
有時仲一齊打機，得閒我都會做番兵仔會做嘅野，做下外賣仔
就咁過左三個幾月
有一日就如常咁傾計啦
但突然間佢已讀不回我又或者hea 覆我
好似想盡快終結對話咁
唉，咁我可以點🤷🏿‍♂️
所以毒撚溝女神係唔會有好結果
電視成功嘅例子都係唔可信
美女與野獸都係厄你
因為男主角野變野獸嗰陣係靚仔，所以女主角用主角之眼睇得出係靚仔所以比佢溝
仲有個原因：因為佢係男主角所以溝到女主角

咁咪放棄lo

我都係兩三個月左右比人開始已讀不回.HEA覆
之後我都無再搵佢了...

兩三個月應該就係佢對你有新鮮感，之後冇曬

ME TOO BRO

下個更可愛吖巴打